Obdachloser Mann, der ein YouTube-Sensation wurde, nachdem er $ 100 auf Nahrung für seine Bettlerfreunde verbracht hat, bekommt eine Überraschung Weihnachtsmahlzeit, Verjüngungskur und Nacht in einem Hotel in neuem Video ... aber ist das alles ein Scherz von einem “seriellen Scherz“?